睇電視有條女講象牙，講到流晒馬尿，原來條女咁好Ｊ

無意中睇到佢係 左右紅藍綠 節目度講非法捕獵 同象牙交易

講撚到流晒馬尿

條女真係夠pure 心地好又好J
又夠高

唔知點解第一眼望覺得好似斷水流大師兄

瞓喺比佢含
啲髮尾係咁輕掃你小腹

姚嘉莉,唐寧,普美既混合體

有d似容海恩

邊忽唐寧